【SM女王的調教】時薪$3,000齋打唔做 玩屎玩尿打到滿牆血 女王：再變態咪又係咁

相約「SM女王」Jessica訪問是平日下午，難得她當日有空，要知道她的行程相當緊密，想拜倒在其鞭下的「男奴」眾多。想再約一天拍攝，便要等到下星期。我習慣早15分鐘到達訪問地點，豈料Jessica比我早到，亦已換好衣服，帶上面罩，初次見面，她比我想像中更富神秘感。

Jessica穿着黑色皮革貼身上衣；下身衣服的背面則是三角褲設計，雖然有外加薄紗，不過依然可看見的蜜桃臀和弗爆身材，極度嫵媚。長至大腿的長靴，鞋踭有7、8吋高，令本身不算矯小的她更添霸氣。「男人都好喜歡高跟鞋，我好似高人一等，他們覺得站在我面前，顯得自己好渺小。」她綁起馬尾，不施脂粉，的確令我頗驚訝，我原以為職業女王是要濃妝上陣。Jessica指自己平日很少化妝，即使返工都只會化淡妝，訪問不化妝是誤以為有化妝師代勞。我急急腳買支眼線筆，為她畫上眼線，訪問就開始。

Jessica做職業女王經已10年，算不上是全職工作，她本身有做其他生意，可謂是slasher的始祖。她不愛受束縛，亦不想為他人打工，這也是她享受當女王的原因。十年前還是學生的她，已經很大膽，喜歡在網上識朋友。有網友花數千元提出任誰都覺得奇怪的要求，想吃她咀嚼過的食物，想舐她穿着的鞋，全程在商場進行。但這名「變態佬」，沒有嚇怕她，她憶述：「我馬上答應他要求，沒有心理關口，是他舐我的鞋，又不是要我舐他的鞋。」問到當日的實質酬勞，她坦言年代久遠得忘了，反正就是一個很可觀的數字，食飯加購物，工作差不多兩小時，對方買了數萬元禮物給她，有鞋有手袋，「試過第一次之後便覺得這是很容易賺的錢，就這樣入行了。」

入行契機 成人交友網
所謂入行，其實便是在成人交友網，放上個人簡介，寫上會提供的服務和收費計劃。女王一般都是按小時收費，沒有固定標準，Jessica收費約$3000一小時，按不同服務有所加減。Jessica強調自己是從事與「性」相關的行業，卻絕不是性工作者。她工作有「三不底線」，一是不會發生性行為，二是不接受未成年客人，三是不會提供任何藥物。認識首位客人之前，她不是BDSM（性虐戀）愛好者，也不清楚性虐與被虐的玩意，入行之後才邊做邊學。「上網學外國女王的做法，又會到性商店購置新性玩具，研究點用。」現時家裏已有無數性玩具和女王服裝，最常用的是假陽具，不同質料、顏色及大小，都有不同用處。畢竟首次見面，又被兩部攝影機拍着，她起初都有所保留，但一講起工作，她便越講越放得開。有些客人會要求留痕，有些則相反，Jessica需因應不同客人要求，帶備相應工具開工，「真的有客人要求要打至見血，想留下傷痕留念。」她還教我，平日常見的皮鞭只是好看不中用，要打至見傷的話，最好用幼藤條，即是小時候媽媽教訓我們的那種，「兩蚊一條，打人最痛。」

工多藝熟，無人天生就是做女王的材料。Jessica遇過有客人來「挑機」，但是憑經驗把他擊退。「他們想來看女王有幾巴閉，不用惡的，不用大聲鬧，一個有霸氣的人是不用說話，但對方也能感受到氣場。」這也倒是，她說話有禮，不過語氣堅定，有種說一不二，令人不敢唱反調的感覺。Jessica指自己性格一向急性子，對自己有自信，很適合做「女王」。不過一路走來，確實學到如何用眼神就能「霸氣盡露」，不會讓客人反客為主，「壓不壓得到場，除了性格，亦看經驗。」通常行內，尿液稱為聖水，糞便稱為黃金，一般女王都會提供兩款項目。多數客人會要求即場提供黃金和聖水，有的喜歡混合食物一併食用，有的喜歡用來塗抹身體， 遇過最難頂的客人，是要求Jessica玩客人自己的黃金。「他當自己是小孩子，然後瀨黃金在成人尿片上，要我懲罰他，打他屁股，再把黃金塗遍他全身。」她邊說邊笑：「其實玩黃金的質感和視覺，我也不覺得有太大問題，唯獨氣味最難忍受，當日我忽略了氣味這一環，整個過程，我要替自己內心做心理調整才可繼續。」

顧客不乏有家室人士
Jessica續指她十年來見盡不同性癖好，對於客人的趣事早已不以為然，亦常強調：「我是個很普通的人，女王也不過是一份工作。」一份工打足十年，除了錢，最重要是Jessica也享受其中。不過喜歡當中，她亦嘗盡無奈。客人部份是單身，但有的是有伴侶，甚至家室。某些關係不錯的，她會鼓勵客人與另一半坦白自己的癖好，但大多都是負面收場。「即使很有勇氣跟伴侶坦白，伴侶也會嫌棄他們，會說：『你給錢別人舐別人的腳，你給錢別人出去被打，你變態的嗎？』那還怎樣要求別人忠誠呢？」她指，很多人會以有色眼鏡看待SM，但是在判定別人變態的同時，應了解一下這類人的癖好是甚麼，是否真的不能原諒。我指，道德標準下，女王的工作很難浮面。她坦言，這也是她最大的遺憾。「我不能告訴家人，也未必能告訴朋友，曾經試過跟朋友說，結果她接受不了，反面了。」一份有口難言的工作，就算是感情不錯的媽媽，至今仍一無所知，Jessica亦只是告知親戚自己是做生意的。「這個生活是要關掉，不能告訴別人，就好像永遠把女王的身份放在陰暗處，總有些秘密能守幾十年的。」

訪問完畢，場地負責人請了我同Jessica一人一杯珍珠奶茶，這下，終可與Jessica除罩相見。她一件衞衣一雙運動鞋，沒有人想到，面罩下的她曾經是如此霸氣。Jessica是她工作的名字，我終究沒有問她的真實名字，大抵每個人的小秘密，指的就是這種吧。

地牢房間 玩家至愛
香港提供特色房間的時鐘酒店不多，Jessica是太子一間主題套房的長期租客。訪問當日和其中一位負責人AK傾過，開設套房的是一班二十出頭的後生仔，他說土地問題一向是香港人面臨的最大問題，大家連居住的地方沒有，又何來有享受及休息的地方。AK試過和女友到內地的主題酒店共度春宵，可惜所謂的「海洋主題」只得一幅藍色牆紙，其餘與一般酒店無異。他希望把日本、台灣等地，設計出色主題套房的概念搬來香港，就算空間貧乏，都可以享有數小時的喘息機會。構思了兩年，最後上年中在太子開設了EMC2主題情侶套房，主打有5間特色房間，而訪問當日正是最受SM玩家喜愛的「地牢」房。

不推文

有聲

都唔係易賺

玩屎

雖然我都好中意畀女打

俾錢人去打鳩自己？

俾錢你打完，又無扑嘢，同我行出街俾黑警打又要交保釋金有咩分別？

呢個年代做M仲要俾錢人糟質同打自已!? 其實你交果份稅係包咗架喇
一到weekend幾千個S係各大商場免費招呼你 大家玩得happy嘅話仲可以玩足48個鐘 連房錢都唔駛出

有分別 你入狗屋好大機會有扑埋嘢

佢係twitter果個?

@蓋清

召喚蓋清

link

想問吓你有冇女朋友？

咪又係做雞 廣東人

真係CLS不如捐呢舊錢幫手足仲好啦你自己都可以虐待自己

你俾$10000個鐘我，我打到你嘔血都得呀

去前線可以畀狗打到出血

要俾錢

冇 肥醜柒毒

條囡一睇就知好柒

無得攪？唔信

圖

乜錢咁易搵
唔知佢靚唔靚女
不過蒙住面既樣都冇得睇
屌
咁就有3千袋

有女王咁有冇得做男神？
想用自己條巨龍鞭打女人

做女人真係好撚易
係唔需要有學識
唔需要有神級身材 樣貌
正正常常 都可以收入高過醫生律師

做男人，你乜都無，唯有撈地盤做死一世

我呢啲一枝公嘅男人老狗，似乎多一事不如少一事，放咗工梗係疊埋心水去搵囡囡鬆一鬆好過啦！
以前都有去開啲樓上骨按摩；順便出番個靚火，由於我無咩固定喜好嘅囡囡，純粹走馬看花，玩咗兩三年，食咗過百囡囡；真係了無新意，攪野變得公式化：按兩嘢，打幾嘢，起個機，上個套，騎騎騎，插插插，隊隊隊，射射射，經年累月；每星期玩一兩轉，除非囡囡真係好合眼緣啦，否則都係一次性交易，食囡最怕係鞋口鞋面和格手，真係乜嘢心情都無晒。但係事情就好似雨後彩虹咁，物極必反，上年就把心一橫，不如試下玩ＳＭ啦！
初時；我心情都係戰戰兢兢，怕比啲無料到又自稱女王嘅囡囡打傷或整嚫就ＯＮ撚鳩，出得來玩；由其係玩ＳＭ性虐，幾經打聽，好多網友都推介我去搵Yoyo女王。
點解會番食？同Yoyo佢交手咗咁多次，永遠都唔使怕悶或擔心安全。因為Yoyo女王嘅功夫夠又膽色夠，又識製造氣氛，所以我每次都咁滿意，多嘅唔使講，就講玩拳交通櫃，當其他囡囡都係開始玩呢招時，好勝嘅Yoyo已經創出左右手輪流拳交嘅絕招了，呢招令我嘅菊花極度繁忙，盛開時間特別長，一手出一手即入嘅功夫，充滿罪惡感，ＨＩＧＨ到我一浪接一浪，心跳亦續步加速，呼吸變成嘆息！終於明白；如此好ＳＭ功夫嘅妹子，難怪要提早兩日預約才有得玩了，試過Yoyo；方知甚麼叫ＳＭ嘅極樂境界。

宜家二百萬香港人每個都做緊啦，俾錢人打鳩自己

lm

靚女後生都話
仲要睇落柒加老
有冇奴性重成咁

屌 玩屎

人地玩內涵
你邊度搵個18/22 識做女王？

腦魔~我今日又試左個sm 141

ssp yo yo 比佢灌腸搞到係街漏屎水

以為調返較係條女比錢揾奴

屌

入完狗屋可能出唔返嚟

我都想搵女王女朋友

強姦≠扑野

南亞仔原來係M底

呢個好似係絲打嚟
之前成人台好似見過佢出post

係,,,,唔知點解有馬德鐘把聲

玩屎咩

3000蚊去叫3次HG唔好

係 成日ff俾女鞭

我收1000/1 hr
當你蘿友西瓜波咁踢

咁你係咩底？

Jessica強調自己是從事與「性」相關的行業，卻絕不是性工作者。

係比人扑

出去抗爭免費比狗打添啦

搵佢SM D人都痴鳩線, 驗下腦啦DLLM

你咩底我就咩底

有鳩真係好撚慘

兩個男人有咩好玩

今日出去元朗俾差婆打

餓底

男人都可以去做鴨嫁
不嬲上網都見到請咩男公關 按摩師 陪酒 之類
呃錢廣告除外

好好玩架
試吓先啦
我包保踢到你屎fuck開花

發脾氣嗰時個個都係女王

肚餓就嚟上水食好西 順便嚟遊行

南亞仔好重口

LM

拉

可能已經買左好多層樓

推

係虐待 肉體精神都有

m屬性嘅表徵來

加咁多層密睇唔到

Sbt

條女愈柒奴性愈大
因為連d柒頭肥婆都可以虐鳩你
你就知自己幾低賤

咪又係雞

記者點知有呢個人的？
訪問完之後呢？
冇虐後感？

巴打得唔得

哇屌

比狗屌

差佬至愛

如果識佢
睇片一定認得出
個罩都罩唔到啲咩

用電腦睇，再google會搵到，勁多片睇

真
條女咁柒唔洗比人屌都3000一個鐘

冇 係咪想打我

啲sm 房租俾人玩屎...果浸味點消除...

聽講南亞仔係高大靚仔溝死女嘅樣
扮毒喺度搵食？

每條女都有一個價

deep dark fantasy

去旺角搵狗乸指揮官

你都可以搵客請你sm佢

有冇高踭鞋插馬眼?

玩屎玩尿唔代表sm囉

原來你係留言巴

睇到一半

咁多嘢唔玩 玩屎

腦魔～我今日又試咗個sm141

唉 9.5億

國王

Netflix 有 之前睇埋sex education ，其實性同一個人成長環境有關

去成人台啦屌

唔怪得咁多藍絲出去挑機

又抽9牙蓋==

香港冇乜專業。

你都可以做男奴架

想玩bubugi佢腳板底，

this?

毒撚俾人打到留痕
跟住同人講自己同條女玩sm 俾人打到傷晒

唔好當所有人都係咁
做呢啲要過心理關口
仲有好多人做雞收兵就幾十萬袋添
但唔係所有女人都係雞
大把人真係靠自己

比錢你打人梗係啦
比錢你比人sm呢

靠自己......個身

呢個世代1000個有400個做過都唔出奇
唉...

屌呢啲有市就有價架啦
鍾意BDSM又畀得錢嘅一定有要求
你估真係去撳鐘仔搵隻雞照辦煮碗就做到個feel咩
咁好做咁易賺嘅話一早大把人收錢做啦

利申唔識 睇過監獄學園先知SM可以好有要求

出去比狗乸打咪得囉

唔扑嘢，但係起馬會打飛機啩

咁仲有600個冇做嘅 你用400個代表嗰600個
你覺得嗰600個會開心？ 抹殺佢哋嘅努力
承認女人的確有好多拜金 同雞
咁你女朋友呢 女性朋友呢
你覺得佢哋全部都係啲咁嘅人咩

點會唔係性行業，收費女dom就是滿足緊M男的kinky性需求，香港好多 (大陸就更多
點解唔認自己是sex worker呢? 作為性小眾的服務提供者都唔認同sex work is work?

selling point
可以釣高嚟賣

好老實講幾多錢啫

【正視聽】一份中學生文宣，駁曬你地班割獨派嘅on9仔

好正咁

賤奴咪識

快D 鞭我喇 大力D 賤踏我喇 My queen

痴撚線

女人賺錢真易 不過都要有呢d on9佬先做得成交易

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

依套劇幾好笑

玩屎吊

蓋清有冇同佢玩過?

要玩屎都叫易賺

絲打嚟

成日改名認唔到你呀

邊度搵到佢

見過咁多前線絲會共患難又勇又有義氣
香港女仔絕對世界第一唔好再當全部都係雞

藍絲雞除外

【黃色經濟】今個星期六約左個係香港住既黃絲法國女王玩

香港果d十個有九個都on99搵笨柒 完全lead唔到
比你奶下腳 鳩fit下鞭就當係

E字頭果個?

去前線咪有得比人打囉

Netflix

性價比如何?

淨返個1個係邊個?

睇片Niti 都ok
d 虐待人既笑聲夠變態

Pish

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
振興黃色經濟 拒絕幫襯建制

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

同時黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法28條原意

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

癖好嘅嘢就係咁

做靚嘅女人就係咁易搵錢

未駛屌閪都sm到噴哂精啦

應該會比人插屎眼插到射精

我下邊講左，你肯立遺囑俾哂成副身家我，我打到你死都得呀，仲要咩SM女王

你係巴定絲

你係咩 我咪係咩

前題你係後生靚女既話咪可能有人制

所以話女人賺錢容乜易
樣衰既都可以蒙面賣舊衣褲 靚既唔洗講
總有變態佬願意出錢

其實好多無乜家底既女都做，蘋果訪問條女好似都公屋出身，俾個有婦之夫包養過

因為唔係齋打咁簡單，係要打得爽
又要講淫嘢講得好，又要識玩sm cum control

佢有腳毛的

樣柒賣咸相都賣到貴一貴

但佢唔靚，把聲同眼都唔太好

合眼緣嘅嘢

賣著過既底褲,bra都可以發達

條友真係唔識
心理上都要識捉摸

不嬲係香港做女人係天堂

Sm仲可以接受但玩屎食屎

太嘔心

Sm最緊要就係不斷玩心理戰術，要令m方覺得畀女人性控制從而覺得滿足
一味針撚住打打打唔知做乜鳩

咪係
又唔見佢屌鳩心理醫生
同埋打人都唔係易如果用皮鞭
要打得優雅又有殺傷力但又要了解m既承受力

咁撚好搵仲要唔洗俾人屌
掉返轉做鴨搵富婆打我收返3000蚊個鐘有冇得諗包屌都冇問題
玩屎真係接受唔到

屌 SM唔係痛/大傷害就舒服

閪人≠女王

呢度兒登ma

食屎呢?

大家幫手推一推, thanks.

其實冇咩好鬧，不過連登仔不嬲厭女

明明仆街嘅人男女都有，只不過通常啲人淨係睇到女仔

左右手輪流
葉問咩

屌啦星，依d工又係可以逃稅
D女人真係好撚古惑

唔係合眼緣，只係冇得揀，供應問題
香港有幾多人做女王丫
多幾個靚女做，呢啲柒女一早可以摺埋

其實佢敢咁揚都幾蠢，稅局查上黎都幾煩，不過都明，做呢行通常無乜正常朋友同正常生活，難免寂寞難耐想俾多d人認識

你地鍾意都可以去做鴨嫁
D咩野男公關 按摩師 骨場
$$$$$$$

駛乜俾錢 日日都俾人打

貼錢買難受 到底有幾多人會咁做

你個名
你就爽啦

有 保釋金有得收返

想起夜勤病棟……